有冇人覺得黎緊匯豐會爆升？

37.3升10％去返41比我走貨啦屌

D熊仔真係爆升

向大陸跪低，應該爆升啦

一間折墮到要走去奶人袋底既銀行，你覺得有咩因素會爆升。

升呀要

奶完袋底咪有得升囉 唔係奶黎做乜

我都廢事屌你

會 快入

最慘奶完未必有著數，人哋當佢condam，用完即棄。

重啟裁員

升到出晒水

仲會唔會派息

37入
37.4走了
垃圾股

華為單野中共都未同你計

仲有冇得再衰？

你想唔想聽真話？

講紅唔夠中銀中信
講外資又唔夠花旗揸打
想食兩家茶禮 邊有咁易
當年俾人強佔總行單野衰過一次都唔醒水

真係俾你講中

如果要爆，今個星期內要爆

之前上過41 啦

踢出swift 應該爆升
做番紅底股

就係果日入左

走晒，話之佢。

又比美帝㩒錢
所以要供股

會，